我唔明啊...

我唔明，

我有錢，算係富二代，生活唔洗憂。

我樣中上，唔會話樣樣衰衰。

我對你好，無去識其他人。

我喜歡你成年。

點解？點解你仲係唔肯接受我？

點解我做咁多野，你都只係hea覆我？

憑乜野佢又窮又爛玩又濫你鐘意佢？

而我有錢佢佢專一過佢淨係愛你，

只係換黎一句：對唔住

我唔明啊。

哦

點解連你都要hea覆我？

👌

首先有錢有樣唔係大哂，第二唔代表你中意人成年人地就中意你，感情永遠唔可以攞任何野黎衡量同比較。

閱

咁唔鍾意就唔鍾意㗎啦 冇得勉強個喎

因為你鐘意你自己多過佢鐘意你。